『突發』有冇人知啱先大白田街發生咩事？

大概朝頭早6點40嗰陣，
突然有幾隻狗大叫唔好走，
好似追住兩個人。

然後見到有個灰色衫，
帶個女學生走向警車，
警車走嗰陣，仲大叫做得好。

有冇人近距離睇到發生咩事？

推

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

唔好嚇我喎

啱先仲有十幾隻防暴狗向石蔭方向行

咁仆街

又想强姦？！

推

聖若望小學十幾隻速龍

呢啲事要推上去

可唔可以形容下灰色衫咩樣

奇怪 突然咁多狗

突然？

周圍捉女仔定點？

啱啱收到風，好似話有學生想塞路

啊

之前呢區都冇咁多警力

有冇得推晒呢啲事上國際啊趁我地仲有有國際聲音

先前呢區應該係零警力添

第一次黎明行動之後多左好多

班狗一直都mon po

唉

pish

黎明行動？

幫推

係
連登根本同公海冇分別
就算開加密模式都唔會有用
isp email 又唔係乜嘢珍貴嘢

繼續推

黑警又黎料？

Push

神早流流

黑警死全家！

反而隔離登註冊果到真喺好好多
所有新會員都要check後先俾password

不如用番舊登解密法
果時舊登無會員加密 一樣可以自己會員先知點睇

上次黎明 1.0 塞到長沙灣茘景葵芳荃灣 出埋伏伏伏，勁多假救護車巡

???

之後呢區日日勁多便衣 出沒

posh

佢都照樣mon到po
避唔到

公海就係咁

我都咁估，不過要求證下先知咩事

有個女學生比人拉左。

有十幾廿個黑警追住唔知咩人（應該都係學生）
但最後佢地番番黎，應該追唔到

冇得pm

屌

push

推呀

連登滲透得好勁

北葵涌警署都圍左水馬，之前冇架

我以為捉左？

jpg加密法而家邊有用

D狗玩暗殺

所以咪話 不要跟日程表

？？？

晨早留留周街警車

tui

又多個無辜嘅少女受到傷害

即係點，有冇捉到

點轉吓 咪聽連登仔9up

Lush

要

郭芙蓉地頭

日光日白捉人強姦？

石蔭係尹兆堅 通知咗未

推推推

又亂拉 屌佢老母

黎明行動
成班手足又比人當condom

日程表係比和理非聚人
做野就自己有自己日程表喇

up

黎你老母
仲玩嘅都無腦
話智障都抬舉佢

一行出去即刻變自動送頭
好似之前幾個月一次都無出過嚟咁
完全無視成場抗爭重點係一重覆就送頭

北葵涌正垃圾

今日乜撚事
咁多狗出黎拉人
又想被自殺？
區選後白色恐怖

黎明行動人少就行街啦

點解唔等多D人先

都無人幫

係又condom唔係又condom

濫用

推人出去自已留係屋企嘆

推！！！又亂尻捉學生！

冷軍最仆街

尋晚夜媽媽有人搏命推黎明行動，一唔同意即比人鬧休息L，今日可能有伏都唔定（唔肯定）。

黎明行動貼連儂牆啦

石籬呢d窮鄉僻壤 真心你塞左路都對交通影響不大
仲要比黑警捉

太早 我住附近
6點3就有人set緊路障

兩個都搵咗 個女仔著校服都拉

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎